Esta seccion de servicios se encarga de el manejo de los datos de alguna solicitud
de viaje realizada y los distintos servicios prestados los campos utilizados son
Tabla Solicitud

Nombre		-		Descripcion
n_solicitud			Numero de solicitud
fecha				Fecha en la que se elaboro la solicitud
cedula				Cedula del operador que realizo el servicio
nombre				Nombre del operador que realizo el servicio
c_operador			Costo del operador que realizo el servicio
c_servicio			Costo del servicio prestado
utilidad			Utilidad que reporto dicho servicio
viaje				Viajes realizados
cviaje				Costo de los viajes
ldiurna				Carreras locales diurnas
cldiurna			Costo de las Carreras locales diurnas
lnocturna			Carreras locales nocturnas
clnocturna			Costo de las Carreras locales Nocturnas
lldiurna			Carreras largas locales diurnas
clldiurna			Costo de las Carreras largas locales diurnas
llnocturna			Carreras largas locales nocturnas
cllnocturna			Costo de las Carreras largas locales nocturnas
hdiurna				Horas de espera diurnas
chdiurna			Costo de las horas de espera diurnas
hnocturna			Horas de espera nocturnas
chnocturna			Costo de las horas de espera nocturnas
bonon				Bono Nocturno
cbonon				Costo del bono nocturno
bonof				Bono Feriado
cbonof				Costo del bono feriado

Tabla sol_viaje
codigo				Codigo del viaje
origen				Origen del viaje
destino				Destino del viaje
tipo				Tipo de viaje
precio				Precio del viaje
n_solicitud			Numero de la solicitud a la cual pertenece

Tabla sol_otro
codigo				Codigo del viaje
otro				Descripcion del viaje
precio				Precio del viaje
n_solicitud			Numero de la solicitud a la cual pertenece